{
  "Fig": "图形",
  "Table": "表",
  "street:": "街道:",
  "city:": "城市:",
  "country:": "国家:",
  "state:": "州:",
  "province:": "省:",
  "email:": "电子邮件:",
  "End of data module": "数据模块结尾",
  "Figure": "图",
  "Multimedia": "多媒体",
  "Supply": "供应",
  "Support equipment": "支持设备",
  "Spare": "备件",
  "Paragraph": "段落",
  "Step": "步骤",
  "Graphic": "图形",
  "Multimedia object": "多媒体对象",
  "Hotspot": "热点",
  "Parameter": "参数",
  "Zone": "区域",
  "Work location": "工作位置",
  "Service Bulletin material set": "服务通告资料集",
  "Access point": "访问点",
  "Title": "标题",
  "Creator": "创作者",
  "Subject": "主题",
  "Publisher": "出版商",
  "Contributor": "贡献者",
  "Date": "日期",
  "Type": "类型",
  "Format": "格式",
  "Identifier": "标识符",
  "Language": "语言",
  "Rights": "Rights",
  "Description": "描述",
  "Procedure": "流程",
  "Fault isolation procedure": "故障隔离流程",
  "Crew/operator content": "人员/操作者内容",
  "Common information repository": "常规信息存储库",
  "References": "参考",
  "Controls and indicators": "控件和指示器",
  "Preliminary requirements": "初步要求",
  "Requirements after job completion": "作业完成后的要求",
  "Production management data": "生产管理数据",
  "Required conditions": "所需条件",
  "Required technical information": "所需技术信息",
  "Consumables, materials and expendables": "耗用品、材料和消耗品",
  "Spares": "备件",
  "Safety conditions": "安全条件",
  "Required persons": "所需人员",
  "WARNING": "警告",
  "CAUTION": "警示",
  "Note": "注意",
  "Identification and status section": "标识和状态版块",
  "Issue": "发行",
  "Security class": "安全等级",
  "UNCLASSIFIED": "非涉密",
  "RESTRICTED": "限制",
  "CONFIDENTIAL": "保密",
  "SECRET": "机密",
  "TOP SECRET": "绝密",
  "Responsible partner company": "责任合作伙伴公司",
  "Originator": "发起人",
  "Control indicator": "控件指示器",
  "ACT data module": "ACT 数据模块",
  "Applicability": "适用性",
  "Technical standard": "技术标准",
  "BREX data module": "BREX 数据模块",
  "Unverified": "未验证",
  "First verification": "第一个验证",
  "Second verification": "第二个验证",
  "System breakdown code": "系统故障代码",
  "Skill level": "技能等级",
  "Basic": "基础",
  "Intermediate": "中级",
  "Advanced": "高级",
  "Reason for update": "更新原因",
  "Referenced Applicability List": "引用的适用性列表",
  "METADATA": "元数据",
  "Maintenance task duration": "维护任务持续时间",
  "None": "无",
  "Applicable to": "适用于",
  "As required": "根据需要",
  "persons": "人员",
  "person": "人员",
  "Man": "人",
  "Data Restrictions": "数据限制",
  "Distribution": "发行版",
  "Export Control": "导出控制",
  "Handling": "处理",
  "Destruction": "破坏",
  "Disclosure": "披露",
  "Copyright": "版权",
  "NSN": "NSN",
  "Stock no.": "物料编号",
  "P/N:": "P/N:",
  "S/N:": "S/N:",
  "Remarks": "备注",
  "Common Information": "常规信息",
  "CSN:": "CSN:",
  "CSN/ISN:": "CSN/ISN:",
  "Part": "零件",
  "Work area location": "工作区域位置",
  "T/N:": "T/N:",
  "Specific:": "特定:",
  "Alt:": "备选:",
  "Supply commercial reference": "供应商业参考",
  "Supply specification": "供应规范",
  "Supply mixture": "供应混合",
  "Supply set": "供应套件",
  "Supply article": "供应发放",
  "Flight hours": "飞行小时",
  "Flight cycles": "飞行循环",
  "Months": "月",
  "Weeks": "周",
  "Years": "年",
  "Days": "天",
  "Supersonic cycles": "超音速循环",
  "Pressure cycles": "压力循环",
  "Engine cycles": "引擎循环",
  "Engine change": "引擎更换",
  "Shop visits": "进厂修理",
  "Auxiliary power unit change": "辅助动力单元更换",
  "Landing gear change": "起落架更换",
  "Wheel change": "轮胎更换",
  "Engine start": "引擎启动",
  "APU hours": "APU 小时",
  "Engine hours": "引擎小时",
  "Elapsed hours": "经过小时",
  "Landings": "降落",
  "Operating cycles": "操作循环",
  "Operating hours": "操作小时",
  "Supersonic hours": "超音速小时",
  "'A' check": "A 检",
  "'B' check": "B 检",
  "'C' check": "C 检",
  "'D' check": "D 检",
  "Daily": "每天",
  "'E' check": "E 检",
  "Overnight": "通宵",
  "Preflight": "起飞前",
  "Routine check": "例行检查",
  "Structural 'C' check": "结构 C 检",
  "Service check": "运行检查",
  "Transit": "转换",
  "Kilometers": "千米",
  "Consumption in cubic meter": "消耗（以立方米计算）",
  "Consumption in liter": "消耗（以升计算）",
  "Number of shots - each": "子弹数量 - 每个",
  "Number of shots - equivalent full charge (EFC)": "子弹数量 - 全装药当量 (EFC)",
  "interval": "间隔",
  "Keyword:": "关键字:",
  "Overlength P/N:": "超长 P/N:",
  "Limited P/N:": "有限 P/N:",
  "ETOPS flag:": "ETOPS 标志:",
  "Major fitting required": "所需最大适合度",
  "Minor fitting required": "所需最小适合度",
  "QTY per unit": "每单位数量",
  "Calibration marker": "校准指示器",
  "Replaced by": "替换物",
  "Optional": "可选",
  "Preferred spare": "首选备件",
  "Altered from": "改变自",
  "Manufactured from": "制造自",
  "Perform periodically": "定期执行",
  "Perform once": "执行一次",
  "On": "于",
  "from": "从",
  "to": "到",
  "Caution repository": "警示存储库",
  "Tool repository": "工具存储库",
  "QTY:": "数量:",
  "Functional and/or physical area repository": "功能和/或物理区域存储库",
  "Warning repository": "警告存储库",
  "Zone repository": "区域存储库",
  "Zone:": "区域:",
  "Part repository": "零件存储库",
  "Standard part": "标准件",
  "Expendable part": "消耗件",
  "Components of end-item parts": "成品组件零件",
  "Basic issue item parts": "基本物品零件",
  "Item required to operate equipment": "操作设备所需的项",
  "Tool item": "工具项",
  "Special tool": "特殊工具",
  "Standard mechanical hardware items": "标准机械硬件项",
  "Hardware": "硬件",
  "Line replaceable item": "线路可替换项",
  "Anesthetics/Medical chemicals": "麻醉/医疗化学",
  "Module": "模块",
  "Ammunition with dangerous substances": "具有危险物质的弹药",
  "Modification leaflet": "修改传单",
  "Medical supplies": "医疗用品",
  "Modification set": "修改集",
  "None of the other codes applies": "其他代码都不适用",
  "Role equipment": "角色设备",
  "Raw materials": "原材料",
  "Split design module": "拆分设计模块",
  "Software remarks": "软件备注",
  "Basic issue item": "基本物品",
  "Components of end item": "成品组件",
  "Tool": "工具",
  "Additional authorization list item": "其他授权表项",
  "Functional item repository": "功能项存储库",
  "Exact functional item:": "精确功能项:",
  "Installation:": "安装:",
  "Family functional item:": "族功能项:",
  "Location type:": "位置类型:",
  "Location type: Section": "位置类型: 截面",
  "Location type: Station": "位置类型: 站点",
  "Location type: Water line": "位置类型: 吃水线",
  "Location type: Buttock line": "位置类型: 船体纵剖线",
  "Family:": "族:",
  "CCT data module:": "CCT 数据模块:",
  "PCT data module:": "PCT 数据模块:",
  "Applicability cross-reference table": "适用性交叉索引表",
  "SNS rules": "SNS 规则",
  "Rule:": "规则:",
  "Context: Applicable to all object structures": "关联: 适用于所有对象结构",
  "Context:": "关联:",
  "Structural rules": "结构规则",
  "Schema object:": "Schema 对象:",
  "Schema object usage: NOT ALLOWED": "Schema 对象用法: 不允许",
  "Schema object usage: ALLOWED": "Schema 对象用法: 允许",
  "Schema object usage: As defined in S1000D": "Schema 对象用法: 按 S1000D 中所定义的",
  "Notation rules": "记法规则",
  "Notation name:": "记法名称:",
  "Notation name usage: NOT ALLOWED": "记法名称用法: 不允许",
  "Notation name usage: ALLOWED": "记法名称用法: 允许",
  "Non context rules": "非关联规则",
  "Crew reference card": "人员参考卡",
  "If": "如果",
  "Else If": "否则如果",
  "Fault reporting": "故障报告",
  "Fault Detection": "故障检测",
  "Fault code:": "故障代码:",
  "Fault isolation": "故障隔离",
  "Go to Step": "转至步骤",
  "Go to Requirements after job completion.": "转至作业完成后的要求。",
  "Table of contents": "目录",
  "No.": "编号",
  "Publisher:": "出版商:",
  "Manufacturer:": "制造商:",
  "List of effective pages": "有效页列表",
  "List of effective data modules": "有效数据模块列表",
  "Highlights": "高亮显示",
  "Highlights with updating instructions": "高亮显示更新指示",
  "Publication list data modules": "出版物列表数据模块",
  "List of illustrations": "插图列表",
  "List of abbreviations": "缩写列表",
  "List of terms": "术语列表",
  "List of symbols": "符号列表",
  "Technical standard record": "技术标准记录",
  "List of modifications": "修改列表",
  "List of applicable specifications and documentation": "适用规范和文档列表",
  "List of warnings": "警告列表",
  "List of cautions": "警示列表",
  "List of support equipment": "支持设备列表",
  "List of supplies": "供应列表",
  "List of spares": "备件列表",
  "List of vendors": "供应商列表",
  "Initial Provisioning Project:": "初始供应项目:",
  "Refer to:": "参考:",
  "IPP:": "IPP:",
  "ISN:": "ISN:",
  "Reason for selection:": "选择原因:",
  "Not a recommended spare": "不是推荐备件",
  "Wear": "磨损",
  "Maintenance damage": "维护损坏",
  "Loss": "损耗",
  "Vibration": "振动",
  "Corrosion": "腐蚀",
  "Deterioration": "恶化",
  "Extreme temperature": "极端温度",
  "Other": "其他",
  "Accidental damage (Insurance)": "意外损坏（保险）",
  "Total QTY:": "总数:",
  "Removal/Installation QTY:": "移除/安装总数:",
  "Attaching part": "附加零件",
  "Storage part": "存储零件",
  "Shipping part": "运送零件",
  "Not illustrated": "未附图",
  "Usable on code equipment:": "可在代码设备上使用:",
  "Usable on code assy:": "可在代码装配上使用:",
  "Interchangeability:": "互换性:",
  "Container CSN:": "容器 CSN:",
  "Container CSN/ISN:": "容器 CSN/ISN:",
  "Service:": "服务:",
  "Source maintenance and recoverability:": "源维护和可恢复性:",
  "ILS No.:": "ILS 编号:",
  "Mod": "修改",
  "Special storage:": "特殊存储:",
  "Generic part data": "一般零件数据",
  "Process": "流程",
  "Variables:": "变量:",
  "Schedule": "计划",
  "Inspection definitions": "检查定义",
  "Inspection": "检查",
  "Qty:": "数量:",
  "Time limit category:": "时限类别:",
  "Time limit:": "时限:",
  "Time between overhaul": "大修间隔时期",
  "Hard time": "困难时期",
  "Since last maintenance": "自上次维护后",
  "Out time limit": "超出时限",
  "On condition": "根据条件",
  "Check maintenance": "检查维护",
  "Functional check": "功能检查",
  "Edition:": "版本:",
  "Door": "门",
  "Panel": "面板",
  "Electrical panel": "电子面板",
  "Learning Plan": "学习计划",
  "Learning Overview": "学习概述",
  "Learning Content": "学习内容",
  "Learning Summary": "学习汇总",
  "Learning Assessment": "学习评定",
  "Learning Instruction": "学习指示",
  "Learning Project": "学习项目",
  "Performance Analysis": "绩效分析",
  "Cause Analysis": "起因分析",
  "Intervention Definition": "介入定义",
  "Client description": "客户描述",
  "Learning plan description": "学习计划描述",
  "Course Identification Number": "课程标识号",
  "Modification date": "修改日期",
  "Delivery date": "传送日期",
  "Learning Plan Subject Matter": "学习计划主题",
  "Organizational Analysis": "组织分析",
  "Vision Statement": "愿景陈述",
  "Mission Statement": "使命陈述",
  "Ethical Boundaries": "道德边界",
  "Goal statement": "目标陈述",
  "Objective statement": "目的陈述",
  "Gap Analysis": "差距分析",
  "Gap Item": "差距项",
  "Desired Performance": "所需绩效",
  "Actual Performance": "实际绩效",
  "Plan Objective": "计划目的",
  "Job task analysis item": "作业任务分析项",
  "Gap statement": "差距陈述",
  "Organizational environment analysis": "组织环境分析",
  "Work environment analysis": "工作环境分析",
  "Managerial support": "管理支持",
  "Physical aspects of site": "站点物理性质",
  "Social aspects of site": "站点社会性质",
  "Special factors": "特殊因素",
  "Performer analysis": "执行者分析",
  "Job title": "职位",
  "Job code": "职位代码",
  "Education level": "教育程度",
  "Age": "年龄",
  "Professional background": "专业背景",
  "Knowledge": "知识",
  "Skills": "技能",
  "Abilities": "能力",
  "Attitude": "态度",
  "Environmental factor": "环境因素",
  "Data": "数据",
  "Resources": "资源",
  "Incentives": "诱因",
  "Internal factor": "内部因素",
  "Capacity": "生产力",
  "Motives": "动机",
  "Non-Training Interventions": "非培训介入",
  "Performance support": "绩效支持",
  "Job design": "工作设计",
  "Personal development": "个人发展",
  "Human resource development": "人力资源发展",
  "Organizational communication": "组织沟通",
  "Organizational design": "组织设计",
  "Training intervention": "培训介入",
  "Target audience": "目标受众",
  "Current entry behaviors": "当前入门表现",
  "Attitude toward content": "对于内容的态度",
  "Learning preferences": "学习偏好",
  "Prerequisites": "先决条件",
  "Required entry behaviors": "所需入门表现",
  "Training component": "培训组件",
  "Training type": "培训类型",
  "Learning Strategy": "学习策略",
  "Duration": "持续时间",
  "Time": "时间",
  "Required finances": "所需资金",
  "Required personnel": "所需人员",
  "Required facilities": "所需设施",
  "Required equipment": "所需设备",
  "Local culture considerations": "当地文化考量",
  "Assessment strategy": "评定策略",
  "Assessment component": "评定组件",
  "Mastery score criteria": "精通评分标准",
  "Performance rubric": "绩效量规",
  "Scoring method": "评分法",
  "Minimum pass threshold": "最低通过阈值",
  "Technical requirements": "技术要求",
  "Browsers": "浏览器",
  "LMS": "LMS",
  "Non-LMS environment": "非 LMS 环境",
  "Paper-based materials": "纸质材料",
  "Classroom": "教室",
  "On-the-job training": "在职培训",
  "Accessibility": "可访问性",
  "Players": "播放器",
  "Graphic standards": "图形标准",
  "Viewers": "查看器",
  "Resolution": "分辨率",
  "File size limitations": "文件大小限制",
  "Download time": "下载时间",
  "Security": "安全等级",
  "Learning objectives": "学习目的",
  "Objective item": "目的项",
  "Intervention implementation": "介入实现",
  "Performance evaluation": "绩效评价",
  "Formative evaluation": "形成性评价",
  "Summative evaluation": "总结性评价",
  "Immediate performance competence": "即期绩效能力",
  "Job transfer": "转岗",
  "Organizational impact": "组织影响",
  "Audience": "受众",
  "Entry behavior": "入门表现",
  "Section": "版块",
  "Introduction": "介绍",
  "Interaction": "交互",
  "Summary": "汇总",
  "Question": "题目",
  "Correct": "正确",
  "Correct value:": "正确值",
  "Answer": "答案",
  "Feedback": "反馈",
  "attempt": "尝试",
  "Asset": "资产",
  "Order": "顺序",
  "Review": "审核",
  "Next steps": "接下来的步骤",
  "Structure": "结构",
  "Warning ref": "警告参考",
  "Caution ref": "警示参考",
  "Circuit breaker repository": "断路器存储库",
  "Access point repository": "访问点存储库",
  "Enterprise repository": "企业存储库",
  "Supply repository": "供应存储库",
  "Supply requirements repository": "供应要求存储库",
  "Applic repository": "应用程序存储库",
  "Abbrev": "缩写",
  "Action": "动作",
  "Address": "地址",
  "Aircrew": "机组",
  "Airfault diagnostic references": "飞行故障诊断参考",
  "Airfault isolation references": "飞行故障隔离参考",
  "Airfault repair references": "飞行故障修复参考",
  "All": "全部",
  "Applic": "应用程序",
  "Cat.": "类别",
  "Category": "类别",
  "Check interval": "检查间隔",
  "Class": "类",
  "Cleared on object": "已清除于对象",
  "Cleared table top and on object": "已清除表顶部和清除于对象",
  "Cleared Table Top": "已清除表顶部",
  "Code": "代码",
  "Conditions": "条件",
  "CSN": "CSN",
  "Csnref - Identno": "Csnref - 标识号",
  "Customer code": "客户代码",
  "Customer": "客户",
  "Customer effectivity code": "客户有效性代码",
  "Customer engineering order": "客户工程订单",
  "Data module": "数据模块",
  "Data module size": "数据模块大小",
  "Data module/Publication incorporation status list": "数据模块/出版公司状态列表",
  "Data range": "数据范围",
  "Default location": "默认位置",
  "Description references": "描述参考",
  "DM/PM Embodiment status": "DM/PM 体现状态",
  "DMC": "DMC",
  "DME": "DME",
  "Effectivity": "有效性",
  "Embodied on": "体现于",
  "Engine module No": "发动机型号",
  "Estimated time spent": "估计用时",
  "Fault code": "故障代码",
  "Fault context": "故障关联",
  "Fault description": "故障描述",
  "Functional item number": "功能项号",
  "ID": "ID",
  "Identification No": "标识号",
  "Information": "信息",
  "Inline applicability": "内部适用性",
  "Intentionally left blank": "有意留空",
  "Item": "项",
  "LEVEL 6 DESCRIPTION": "6 级描述",
  "LEVEL 7 DESCRIPTION": "7 级描述",
  "LEVEL 8 DESCRIPTION": "8 级描述",
  "LEVEL 9 DESCRIPTION": "9 级描述",
  "List of figures": "图列表",
  "List of tables": "表格列表",
  "Maintenance / Inspection tasks": "维护/检查任务",
  "Manufacture product number": "制造产品号",
  "Manufacturer": "制造商",
  "MFC": "MFC",
  "Manufacture batch No.": "制造批号",
  "Manufacture part No.": "制造零件号",
  "Manufacture serial No.": "制造序号",
  "Model": "模型",
  "National stock No.": "美国国家库存号",
  "NATO Stock Number": "NATO 库存号",
  "NCAGE": "NCAGE",
  "No": "编号",
  "Not reported on": "未报告于",
  "NSCM": "NSCM",
  "Online replaceable unit": "在线可替换装置",
  "Onshop replaceable unit": "现货可替换装置",
  "Operator": "操作员",
  "Page": "页面",
  "Part description": "零件描述",
  "Part No": "零件号",
  "Part number": "零件号",
  "Person": "人员",
  "PMC": "PMC",
  "Policy reference": "策略参考",
  "Post service bulletin": "后处理服务通告",
  "Pre engineering mod": "预处理工程模式",
  "Pre service bulletin": "预处理服务通告",
  "Product cross-reference table": "产品交叉引用表",
  "Product model/type/version- rank": "产品模型/类型/版本- 排名",
  "Pt. No": "零件号",
  "QA": "QA",
  "Qty": "数量",
  "Quantity": "数量",
  "Range": "范围",
  "Reason": "原因",
  "Ref": "参考",
  "REF": "参考",
  "Ref to other technical conditions": "参考其他技术条件",
  "Refer to": "参考",
  "Reference": "参考",
  "Reg number": "注册号",
  "Rejected on": "拒绝于",
  "Related to": "相关",
  "Repair procedure": "修复流程",
  "Required actions": "所需动作",
  "Scheduled on": "安排于",
  "Serial No": "序号",
  "Sheet": "工作表",
  "Software program edition": "软件程序版本",
  "Supplier code": "供应商代码",
  "Task": "任务",
  "Technical condition cross-reference table": "技术条件交叉引用表",
  "Technical condition/Manufacturer": "技术条件/制造商",
  "Technical publication": "技术出版物",
  "Test description": "测试描述",
  "Test for LRU isolation": "LRU 隔离测试",
  "Test procedure": "测试流程",
  "Test references": "测试参考",
  "Test type": "测试类型",
  "Time limit": "时限",
  "Time limits": "时限",
  "Trade code": "交易代码",
  "Version": "版本",
  "XREF": "XREF",
  "Yes": "是",
  "of": "/",
  "Vendor": "供应商",
  "Maintenance allocation group": "维护分配组",
  "Maintenance function": "维护功能",
  "Maintenance level": "维护级别",
  "Maintenance qualifier": "维护资质人员",
  "Product safety": "产品安全",
  "Supersedure": "代替",
  "Checklist - Special inspections": "检查表 - 专检",
  "Equipment not ready/Available": "设备未就绪/不可用",
  "Interval": "间隔",
  "Inspection procedure": "检查流程",
  "Item and procedure": "项和流程",
  "Item to be checked or serviced": "待检查或维修项",
  "Location": "位置",
  "Item No.": "项号",
  "Access point reference": "访问点参考",
  "Access point type": "访问点类型",
  "Alternate access points": "备选访问点",
  "Alternate functional items": "备选功能项",
  "Area ID": "区域 ID",
  "calibration marker": "校准指示器",
  "Control indicator repository": "控件指示器存储库",
  "Enterprise reference": "企业参考",
  "fitment code": "设备代码",
  "Fastener": "紧固件",
  "Functional item reference": "功能项参考",
  "Functional physical area reference": "功能物理区域参考",
  "Hours to open": "开放小时数",
  "local fab material": "局部 fab 材料",
  "Lowest authorise level": "最低授权级别",
  "optional part": "可选件",
  "Part references": "零件参考",
  "physical security pilferge code": "物理安全/失窃代码",
  "preferred spare": "首选备件",
  "Procurement data": "采购数据",
  "Short name": "短名",
  "spare part class": "备件等级",
  "spec document": "规范文档",
  "special storage": "特殊存储",
  "Supply requirement repository": "供应要求存储库",
  "Technical data": "技术数据",
  "Technical information repository": "技术信息存储库",
  "unit of issue": "分配单位",
  "usage category": "使用类别",
  "Zone reference": "区域参考",
  "Pilot": "驾驶员",
  "Co-Pilot": "副驾驶",
  "Navigator": "领航员",
  "Engineer": "工程师",
  "Ground crew": "地勤人员",
  "Load master": "运输管理员",
  "Cabin supervisor": "机舱主管",
  "Alternate ID": "备选 ID",
  "Name": "名称",
  "Contact": "联系人",
  "P.O. box": "邮箱",
  "ID data": "ID 数据",
  "part keyword": "零件关键字",
  "stock number": "库存号",
  "optional supplier code": "可选供应商代码",
  "buyer furnished equipment": "买方提供的设备",
  "ETOPS": "ETOPS",
  "spec document number": "规范文档号",
  "spec document type": "规范文档类型",
  "over length part number": "零件号过长",
  "Replacement condition": "替换件状况",
  "hazardous": "危险",
  "Checklist – Preventive maintenance inspection form": "检查表 – 预防性维护检查报告表",
  "Checklist - Preventive maintenance checks and services": "检查表 – 预防性维护检查和服务",
  "INSPECTION TOTAL WORK TIME": "检查总工时",
  "Seq No.": "序列号",
  "W/T": "W/T",
  "Item number": "项号",
  "Checklist – Checking unpacked equipment conditions": "检查表 – 检查未包装设备状况",
  "Equipment": "设备",
  "Checklist – Special instructions": "Checklist – 专检",
  "Tool references": "工具参考",
  "Alternate tool": "备选工具",
  "Tool number": "工具号",
  "Alternate": "备选",
  "alternate number": "备选号",
  "recommended quantity": "推荐数量",
  "Packaging": "包装",
  "task category code": "任务类别代码",
  "system/sub-system reference": "系统/子系统参考",
  "delivered with specification sheet": "带规格表交付",
  "part reference": "零件参考",
  "Supply number": "供应号",
  "Supply information": "供应信息",
  "obsolete": "废弃",
  "special label": "特殊标签",
  "Specification": "规范",
  "defined by": "定义者",
  "specification document": "规范文档",
  "country ISO code": "国家/地区 ISO 代码",
  "specification document type": "规范文档类型",
  "Suppliers": "供应商",
  "locally supplied": "局部供应",
  "shipping information": "运送信息",
  "Shelf life": "保质期",
  "transport": "运输",
  "Requirement number": "需求数",
  "Material category": "材料类别",
  "Requirement defined by": "需求定义者",
  "Identification": "标识",
  "Supply set group": "供应组",
  "Supply requirement information": "供需信息",
  "recommendation": "建议",
  "usage": "使用情况",
  "safety category": "安全类别",
  "Zone ID": "区域 ID",
  "Zone side": "区域侧",
  "Alternate zone": "备选区",
  "Zone boundaries": "区域边界",
  "Zone references": "区域参考",
  "LSAR data": "LSAR 数据",
  "Component Assembly": "组件装配",
  "Task ID": "任务 ID",
  "Remark ID": "备注 ID",
  "Tool ID": "工具 ID",
  "Access to": "入口",
  "Units per assembly/​unit of issue": "每个装配的单元数/​分配单位",
  "*Usable on code assy": "*可在代码装配上使用",
  "• MV/Effect": "• MV/效果",
  "ICY": "ICY",
  "ILS No.": "ILS 编号",
  "(Storage part)": "（存储零件）",
  "(Shipping part)": "（运送零件）",
  "Refer to IPPN": "参考 IPPN",
  "RTX": "RTX",
  "Container see": "Container see",
  "Manufacture from": "制造源",
  "Supplied in": "供应于",
  "Material specification": "材料规格",
  "Thickness (mm)": "厚度 (mm)",
  "Content identifier name": "内容标识符名称",
  "Questions": "题目",
  "Objective items group": "目的项组",
  "Unclassified": "非涉密",
  "Restricted": "限制",
  "Confidential": "保密",
  "Secret": "机密",
  "Top secret": "绝密",
  "Sheet %s of %s": "工作表 %s / %s",
  "Illustrated Parts Data": "附图零件数据",
  "Para": "Para",
  "Access door": "检修门",
  "Access panel": "检修板",
  "Access electrical panel": "访问配电板",
  "Identification/Reference": "标识/参考",
  "Remark": "备注",
  "Action/Condition": "动作/条件",
  "Data module/Technical publication": "数据模块/技术出版物",
  "Trade/Trade code": "交易/交易代码",
  "Estimated time": "估计时间",
  "CSN/ISN": "CSN/ISN",
  "SCO": "SCO",
  "Pretest": "预先测试",
  "Posttest": "后续测试",
  "Title page": "标题页",
  "Change record": "更改记录",
  "New data module": "新数据模块",
  "Data module deleted": "数据模块已删除",
  "Data module changed": "数据模块已更改",
  "Make sure that the previous revisions have been incorporated.": "确保已合并了之前的版本。",
  "Incorporated revisions must be recorded with the date of incorporation and a signature.": "合并的版本必须记录合并的日期和签名。",
  "Issue_CR": "发行",
  "Incorporated date": "合并日期",
  "by (signature)": "操作者（签名）",
  "ColonSymbol": ":",
  "Threshold interval": "阈值间隔",
  "Fault codes": "故障代码",
  "Possible causes": "可能的原因",
  "Continued": "继续",
  "Zones": "区域",
  "Access points": "访问点",
  "Work locations": "工作位置",
  "Set": "设置",
  "Legend to Fig": "图的图例",
  "Open": "打开",
  "Close": "关闭",
  "CB Name": "CB 名称",
  "CB": "CB",
  "CB Location": "CB 位置",
  "Condition": "条件",
  "Document No.": "文档编号",
  "Station": "站点",
  "Water line": "吃水线",
  "Buttock line": "船体纵剖线",
  "Frame": "框架",
  "Rib": "肋",
  "Stringer": "桁条",
  "Publication module": "出版模块",
  "Drawing": "绘图",
  "Electrical diagram": "电气图",
  "Schematic diagram": "示意图",
  "Safety sheet": "安全表",
  "Required basic conditions": "所需基本条件",
  "Required": "必需",
  "Prohibited": "禁止",
  "Indifferent": "中性",
  "Not applicable": "不适用",
  "Engine": "引擎",
  "APU": "APU",
  "External": "外部",
  "Internal": "内部",
  "Status": "状态",
  "Power source": "电源",
  "Product jacked up": "产品已提升",
  "Safety defices installed": "安全设备已安装",
  "Electric power": "电力",
  "Hydraulic power": "液压动力",
  "Pneumatic power": "气压动力",
  "Fueling": "加注燃料",
  "Water": "水",
  "Specific EFCS pos.": "特定 EFCS 位置",
  "Issue No.": "发行号",
  "Document title": "文档标题",
  "Data module code": "数据模块代码",
  "Issue date": "发行日期",
  "No. of pages": "页数",
  "The listed documents are included in issue ": "列出的文档已包含在发行中 ",
  ", dated ": "，日期为 ",
  ", of this publication.": "，属于此出版物。",
  "C = Changed data module": "C = 更改的数据模块",
  "N = New data module": "N = 新数据模块",
  "Updating instruction": "正在更新指示",
  "Data modules to be removed or inserted": "要移除或插入的数据模块",
  "Remove or insert data modules as listed in Table 1.": "删除或插入表 1 中列出的数据模块。",
  "I = Insert data module": "I = 插入数据模块",
  "R = Remove data module": "R = 移除数据模块",
  "Product": "产品",
  "Number": "编号",
  "UNAVAILABLE": "不可用",
  "Mandatory": "必需",
  "Recommended": "推荐",
  "Desirable": "不需要",
  "SB Optional": "可选",
  "Task type": "任务类型",
  "Modification": "修改",
  "SB Inspection": "检查",
  "Repair": "修复",
  "Evaluation": "评价",
  "Administrative": "管理",
  "Revision information": "修订信息",
  "Planning information": "规划信息",
  "Additional information": "附加信息",
  "Concurrent requirements": "并行需求",
  "Compliance": "合规",
  "Approval": "批准",
  "Manpower": "人力",
  "Weight and balance": "权值和平衡",
  "Electrical load data": "电荷数据",
  "Software accomplishment summary": "软件完成总结",
  "Referenced documentation": "引用的文档",
  "Documentation affected": "受影响文档",
  "Industry support information": "工业支持信息",
  "Material information": "材料信息",
  "General evaluation": "常规评价",
  "General illustration": "常规插图",
  "Additional work": "其他工作",
  "Revision reason": "修订原因",
  "Revision history": "修订历史记录",
  "Revision sequence": "修订顺序",
  "Management info": "管理信息",
  "Revision transmittal sheet": "修订传输表",
  "Accomplishment instructions": "完成说明",
  "Appendix": "附录",
  "Modification numbers": "修改编号",
  "Impacts list": "影响列表",
  "Accomplishment limit": "完成限制",
  "Original document issue date": "原始文档发行日期",
  "List of concurrent service bulletins": "并行服务通告列表",
  "Time assessment": "时间评定",
  "Time information": "时间信息",
  "Option to complete SB": "待完成选项 SB",
  "Approval identifier given by manufacturer approval authorities": "由制造商批准机构提供的批准标识符",
  "List of approval DM for SB": "SB 的批准 DM 列表",
  "SB, that can replace the current SB": "SB，可以代替当前 SB",
  "Generic property group": "一般属性组",
  "Passenger comfort affected": "受影响的乘客舒适度",
  "Reliability affected": "受影响的可靠性",
  "Cost saving": "节约成本",
  "Structural life extension": "结构寿命延长",
  "Cancels inspection Service Bulletin": "取消检查服务通告",
  "Product operation affected": "受影响的产品操作",
  "LROPS affected": "受影响的 LROPS",
  "ETOPS affected": "受影响的 ETOPS",
  "Potential Airworthiness Directive": "潜在适航指令",
  "Disposition for removed spare that can be on customer shop": "可供客户购买的已移除备件的处置",
  "Support code for removed spare": "已移除备件的支持代码",
  "Property applicable": "适用",
  "Property not applicable": "不适用",
  "Must be done before the current SB": "必须在当前 SB 之前完成",
  "Must not have been done before the current SB": "不得在当前 SB 之前完成",
  "Must be done before or simultaneously with the current SB": "必须在当前 SB 之前或与其同时完成",
  "List of material sets": "材料集列表",
  "List of removed spares": "已移除备件列表",
  "SB_list of support equipment": "支持设备列表",
  "SB_list of supplies": "供应列表",
  "SB_list of spares": "备件列表",
  "Price": "价格",
  "Availability": "可用性",
  "Industrial support": "工业支持",
  "Procurement address": "采购地址",
  "Instruction": "指示",
  "Referenced tools": "引用的工具",
  "Referenced supplies": "引用的用品",
  "Referenced spares": "引用的备件",
  "Basic limit": "基本限制",
  "Grace period": "宽限期",
  "Repetitive interval": "重复时间间隔",
  "Weight": "权值",
  "Balance": "平衡",
  "Direct current electrical load": "直流电负荷",
  "Alternating current electrical load": "交流电负荷",
  "Maintenance publications": "维护出版物",
  "Operational publications": "操作出版物",
  "Old spare identification": "旧备件标识",
  "New spare identification": "新备件标识",
  "ICY for SB table": "ICY",
  "Task number": "任务号",
  "Threshold": "阈值",
  "Threshold short": "T",
  "Interval short": "I",
  "Source": "源",
  "Skill": "技能",
  "Complexity": "M/H",
  "Access": "Access",
  "Preliminary requirements short": "Prelrqs",
  "Skill type - airplane": "AF",
  "Skill type - electric": "EL",
  "Skill type - avionics": "EN",
  "Skill type - engine": "AF",
  "Skill type - cabin": "CA",
  "Skill type - ndt": "NDT",
  "Skill type - radio": "RA",
  "Skill type - utilization": "UT",
  "Task code - taskcd01": "DET",
  "Task code - taskcd02": "DIS",
  "Task code - taskcd03": "FNC",
  "Task code - taskcd04": "GVI",
  "Task code - taskcd05": "LUB",
  "Task code - taskcd06": "OPC",
  "Task code - taskcd07": "RST",
  "Task code - taskcd08": "SVC",
  "Task code - taskcd09": "VCK",
  "Supervisor level": "主管等级",
  "Supervisor level - low": "低",
  "Supervisor level - low intermediate": "低中",
  "Supervisor level - high intermediate": "高中",
  "Supervisor level - high": "高",
  "Related task - after": "之后",
  "Related task - before": "之前",
  "Related task - complied": "已符合",
  "Related task - finished": "已完成",
  "Related task - precludes": "排除",
  "Related task - started": "已开始",
  "Related task - with": "使用",
  "Extension": "扩展",
  "Fault question tip": "选择答案以继续流程",
  "Control authority": "控制机构"
}